原來白兵真係有料過沈大師

起講talk收費方面
吸金能力方面

白兵 $200
沈大師 $100-$150

：飯民左膠永續社運！

惟獨我 播導這城邦說正道

有料咁cap水

比條咁嘅撚樣cap咁多水

推

猴子戲七一招徠
城邦派正氣開來

救我城 購書奉案內

城邦會戰勝歸來

永續基本法 嗚呀!

歡迎埋黎睇吓白票撚常見觀點
怎麼才算說服到白票撚

老師又中

中風個中

蕭生真係最好人

唔收錢 仲要自己比番出來

仲要咁膠

好危險 依家咁多人反佢 會唔會比人獅鳥

兩位都係垃圾

我第一次知條友會開talk收錢

仲要已經第八場 唔知係咪每次都100人

如果係
$200x100x8

$160000

我完全想像唔到有咩人會俾兩舊水去聽個KOL廢up
用果兩舊水上序言正經買本政治哲學書返去睇好過

Fat fat

真係有人去⋯⋯

成個保險狗分享會咁

白兵咁垃圾都有人比錢聽

唔支持我 你係咪泛民打手

明就明 唔明就唔明

樓主第一個po有料